邊個行龍虎山跌左銀包啊！！

喺龍虎山寶珊道起點200米 公廁隔離個長凳上面
我行完山會落山交去警署

如果你喺我落山前見到個post就tg我拎返啦

邊行山邊推

PISH

Pishhh

推～～

龍虎門？

扯旗山呀巴打